
                      Interesante hasta el final. El argumento está muy bien elaborada pero la película sigue una dinámica parecida a la película de "Ahora me ves". Aún así, recomendable para pasar un buen rato.
        
            